[fb片]道友地鐵內公然吸白粉

有無J圖

屌

好緊火

白粉唔係用索架應該係K仔黎

驚啪針嘅道友多啲
發癲比佢吉撚到真係玩撚完

吉完你佢仲邊有得食

我title用吸

佢拮自己上電再拮你

high緊啦,邊得閒理你